啱channel好L高質呀！

今次冇...可能冇下次喇

高汁channel但好少人識

YouTube channel 黎講算好肯講政治

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

唔知up乜鳩
冇重點、玩食字
劣質片
仲要發政治財呃like